福仔到底搞乜？比摩佬鬧極都咁hea

摩 : Rashford Rashford Come on
福 :

有冇手足見到？

福 ：我想踢正前啊

未做晒功課呀